用開富途巴打入一入黎

跳呀！差少少攞到iPhone X 喇！

玩左咁多日仲未200

幫幫手 增加次數等我玩埋佢

咁無面都做

一晚破300

又衰多兩次 得一百

自愧不如

屌 223分但趕唔切頭50名

每晚12點重新計一次，夜晚11點59坐定定等夠鐘即刻玩

未訓醒又玩唔到

我廢

前晚好認真坐定12點玩就拎左免佣了
之前個d 日日比個仔當game 玩

要再入

當晚入左$12,000？

跳呀！差少少攞到iPhone X 喇！

最後一日

拎咗15號前入就得

琴日233分但拎唔到頭五十名

我岩先差兩次四十分
都係未夠200 幫幫我

入30萬埋搞掂囉，第二日已經可以draw 返走

俾機會你玩多次

浪費左
多謝巴打
咁易玩都輸多次

易玩到咁點解可以過唔到

一來病緊
二來自己真係垃圾

我次次玩都500以上
因為玩太耐, 所以做唔到頭50個拎一世免佣

玩到唔收手

354
其實小心就過200

重點係我一早免佣

好好玩咩